\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{21 июля, день / 21 июля, вечер / 19 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Беляков} \\ \textsf{Электричество}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель эксперимента}:\\ Задача предназначена для ознакомления студентов с принципом работы с черными ящиками

\textbf{Оборудование}:\\ Черный ящик с известной схемой (см. рис 1), мультиметр в режиме омметра

\textbf{Задача}: \\ Найти R и r, а также местоположение резистора R.

\textbf{Решение}:\\
	\begin{enumerate}
	\item Измерить все возможные сопротивления
	\item Найти 2 отличающихся от оставшихся 4. Они соответствуют схемам на рис. 2 и рис. 3.
	\item Вычислить возможные R и r.
	\item Если один из вариантов не отбросился вследствие его абсурдности (отрицательное сопротивление), то надо подставить r и R в схему на рис.4 и проверить, что получится. В одном варианте должно получиться значение с 4 оставшихся контактов. Он и есть правильный. 
	\end{enumerate}

\textbf{Разбалловка}:\\
Измерение – 1 балл\\
2 варианта - 1 балл\\
Расчеты - 2 балла\\
Ответ – 2 балла\\
Погрешность - 1 балл\\
Полное доказательство – 3 балла
\textbf{Скан лучшего отчета}

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.9]{parts/9/days/pics/19-21expB-1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/19-21expB-2.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/19-21expB-3.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: